\SetVersePairs{
  {\item \VSup{2bc}\Inchoatio{In}[ ]{ge}neratiónem et gene\MediatioVII{ra}{ti}{ó}[nem] annuntiábo veritátem tuam in \TerminatioVII{o}{re }{me}o.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{2b}\Inchoatio{De}[ ]{ge}ração em \MediatioVII{ge}{ra}{ção} eu cantarei \TerminatioVII{vos}{sa ver}{da}\-de!~\Antiphona},
  {\item \VSup{6}\Inchoatio{Con}{fi}tebúntur cæli mirabília \MediatioVII{tu}{a, }{Dó}[mine,] étenim veritátem tuam in ecclési\TerminatioVII{a}{ sanc}{tó}\-rum.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{6}\Inchoatio{A}{nun}cia o firmamento vossas grandes \MediatioVII{ma}{ra}{vi}[\-lhas,] e o vosso amor fiel, a assembleia \TerminatioVII{dos}{ e}{lei}tos.~\Antiphona},
  {\item \VSup{9}\Inchoatio{Dó}{mi}ne Deus virtútum, quis \MediatioVII{sí}{milis }{ti}[bi?] Potens es, Dómine, et véritas tua in cir\TerminatioVII{cú}{itu }{tu}o.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{9}\Inchoatio{Se}{nhor} Deus do universo, quem será i\MediatioVII{gual}{ a }{vós}[?] Ó Senhor, sois poderoso, irradiais fi\TerminatioVII{de}{li}{da}de!~\Antiphona},
  {\item \VSup{15b}\Inchoatio{Mi}{se}ricórdia et véritas præcédent \MediatioVII{fá}{ciem }{tu}[am,] \VSup{16a}beátus pópulus, qui scit iubi\TerminatioVII{la}{ti}{ó}\-nem.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{15b}\Inchoatio{Vão}[ ]{an}dando à vossa frente o amor e \MediatioVII{a}{ ver}{da}[de.] \VSup{16a}Quão feliz é aquele povo que conhece a \TerminatioVII{a}{le}{gri}a.~\Antiphona},
  {\item \VSup{16b}\Inchoatio{Dó}{mi}ne, in lúmine vultus tui \MediatioVII{am}{bu}{lá}[bunt,] \VSup{17a}et in nómine tuo exsultábunt \TerminatioVII{to}{ta }{di}e.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{16b}\Inchoatio{Se}{gui}rá pelo caminho, sempre à luz de \MediatioVII{vos}{sa }{fa}[\-ce!] \VSup{17a}Exultará de alegria em vosso nome \TerminatioVII{di}{a a }{di}a.~\Antiphona},
  {\item \VSup{36}\Inchoatio{Se}{mel} iurávi in sancto meo: Si \MediatioVII{Da}{vid }{mén}[tiar;] \VSup{37a}semen eius in æ\TerminatioVII{tér}{num ma}{né}bit.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{36}\Inchoatio{Eu}[ ]{ju}rei uma só vez por minha própria santi\Flexa{da}[\-de,] e, portanto, com certeza, a Davi não \MediatioVII{men}{ti}{rei}[!] \VSup{37a}Eis que a sua descendência durará e\TerminatioVII{ter}{na}{men}te.~\Antiphona},
  {\item \VSup{48}\Inchoatio{Me}{mo}ráre quam brevis \MediatioVII{me}{a sub}{stán}[tia.] Ad quam vanitátem creásti omnes \TerminatioVII{fí}{lios }{hó}minum?~\Antiphona}%
    {\item \VSup{48}\Inchoatio{Re}{cor}dai-vos, ó Senhor, de como é breve a \MediatioVII{mi}{nha }{vi}[da,] e de como é perecível todo homem \TerminatioVII{que}{ cri}{\-as}\-tes!~\Antiphona},
  {\item \VSup{49}\Inchoatio{Quis}[ ]{est} homo qui vivet et non vi\MediatioVII{dé}{bit }{mor}[tem,] éruet ánimam suam de \TerminatioVII{ma}{nu }{ín}feri?~\Antiphona}%
    {\item \VSup{49}\Inchoatio{Quem}[ ]{a}caso viverá sem provar ja\MediatioVII{mais}{ a }{mor}[te,] e quem pode arrebatar a sua vida \TerminatioVII{dos}{ a}{bis}mos?~\Antiphona},
  {\item \VSup{53}\Inchoatio{Be}{ne}díctus Dóminus \MediatioVII{in}{ æ}{tér}[num.] \TerminatioVII{Fi}{at, }{fi}at.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{53}\Inchoatio{O}[ ]{Se}nhor seja bendito desde agora e \MediatioVII{pa}{ra }{sem}[pre!] Bendito seja o Senhor Deus, eternamente! A\TerminatioVII{mém}{, a}{mém}!~\Antiphona}
}